有冇絲打會m痛

有咩方法舒緩？

飲熱水

瘋狂做愛